昂熱球員因對著鄰居家打飛機被捕，球員認為女鄰居看不到他

據《巴黎人報》消息，阿爾及利亞國腳、法甲昂熱球員埃爾梅拉利被警方所拘留，其罪名是性暴露癖。

據瞭解，在5月5日凌晨，鄰居們發現埃爾梅拉利在自家院子里進行著不可描述的動作，並且目光對準著位於一樓的鄰居家中。

鄰居們隨後報了警，警方逮捕了埃爾梅拉利。據警方消息，這已經是埃爾梅拉利第二次因為類似的行為而被舉報。他的辯護律師表示，埃爾梅拉利這樣做是因為他覺得女鄰居並不會看到他。

據瞭解，埃爾梅拉利已經出庭承認了自己的罪行，目前已經可以返回家中。他將面臨罰款的懲罰。

@夢不拾遺

最尾

雞姦犯幾時俾人拉

C朗踢波咁勁我一早原諒咗

樓主五毛
請勿回覆

佢勁多精射

傻閪

掩耳盜鈴

因為打飛機人地會覺得核突唔會睇 所以人地睇唔到